{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010223021/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어리 부클 칼라 배색 니트 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのSS23 / 253151FY2R ヘアーリーなブークル原糸ニットです。 表地はナイロン44%、アクリル44%、毛10%、ポリウレタン2%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングしなければなりません。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦によりほつれ現象が生じることがあるので注意してください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気を近づけてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何でできていますか？",
            "answer": "この製品はナイロン、アクリル、毛、ポリウレタンでできています。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によってどのような影響がありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、ほつれ現象が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップをロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属の付属品に注意が必要ですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具の近くで使用しても問題ありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱気を近づけると問題が生じる可能性がありますので、避けてください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 447
    }
}